政府係假期轉緊急 玩死醫護

d高層就放曬假
得班年初一仲要返工
而且人手好少 ge 前線醫護去轉緊急
擺明玩9前線 dllm

仲唔罷工 等咩？

等出糧 然後繼續返工